***Передача файла по TCP с подсчётом скорости передачи данных***
========================================

Вам необходимо разработать протокол передачи произвольного файла с одного компьютера на другой, и написать клиент и сервер, реализующие этот протокол. 
Сервер также должен выводить скорость приёма данных от клиента.  
**1.** Серверу передаётся в параметрах номер порта, на котором он будет ждать входящих соединений от клиентов.  

**2.** Клиенту передаётся в параметрах относительный или абсолютный путь к файлу, который нужно отправить.   
Длина имени файла не превышает 4096 байт в кодировке UTF-8. Размер файла не более 1 терабайта.  

**3.** Клиенту также передаётся в параметрах DNS-имя (или IP-адрес) и номер порта сервера.  

**4.** Клиент передаёт серверу имя файла в кодировке UTF-8, размер файла и его содержимое. Для передачи используется TCP.  
Протокол передачи придумайте сами (т.е. программы разных студентов могут оказаться несовместимы).  

**5.** Сервер сохраняет полученный файл в поддиректорию uploads своей текущей директории. Имя файла,  
по возможности, совпадает с именем, которое передал клиент. Сервер никогда не должен писать за пределы директории uploads.  

**6.** В процессе приёма данных от клиента, сервер должен раз в 3 секунды выводить в консоль мгновенную скорость приёма и среднюю  
скорость за сеанс. Скорости выводятся отдельно для каждого активного клиента. Если клиент был активен менее 3 секунд, скорость  
всё равно должна быть выведена для него один раз. Под скоростью здесь подразумевается количество байтов переданных за единицу времени.  

**7.** После успешного сохранения всего файла сервер проверяет, совпадает ли размер полученных данных с размером, переданным клиентом,  
и сообщает клиенту об успехе или неуспехе операции, после чего закрывает соединение.  

**8.** Клиент должен вывести на экран сообщение о том, успешной ли была передача файла.  

**9.** Все используемые ресурсы ОС должны быть корректно освобождены, как только они больше не нужны.  

**10.** Сервер должен уметь работать параллельно с несколькими клиентами. Для этого необходимо использовать потоки  
(POSIX threads или их аналог в вашей ОС). Сразу после приёма соединения от одного клиента, сервер ожидает следующих клиентов.  

**11.** В случае ошибки сервер должен разорвать соединение с клиентом. При этом он должен продолжить обслуживать остальных клиентов.  